已故會員老帽(帽仔)算唔算超越咗攬鈔巴(劉祖達)？

帽仔條撚樣攬炒咗條五毛 佢如果搞眾籌我會選擇課金

會員 #311267 真係好撚鐘意香港（前身：瘦底大波妹）quote bam圖

老帽做咩自爆，佢算高汁

個瘦底大波妹賤種黎

呢條撚樣都高汁？咁會員SiuFa算咩？

嗰條五毛死疤狗同濕鳩liy互含

老帽＝真香港人

係 所以我睇咗帽仔youtube條片一次以示支持

你幾有勇氣

佢地深黃比時事台搞到轉淺藍算好啦 好多人因為時事台深黃轉深藍

咁你係黃定藍，如果你係黃我會報國安

我唔識政治 算中立

佢新愉民

咁典解佢要自爆

大雞樂唔pm佢

賤種來

咪拉埋我啦

老帽似係細蚊仔，幾得意

佢比到盡11碎

講真小花都算有義氣，你條撚樣成日25佢都咁撐你

ching幾碎？